點樣買hkexpress 先穩閪陣

就係唔買

無錯

有啲錢真係唔慳得

就係買定其他航空公司嘅機票做後備

起碼都買國泰啦 hkexpress狗都唔屌

淡季仲間唔中有HX細機飛
旺季就咪撚搭

寧願玩少一日半日都唔買依間閪公司
隨時可以delay四五個鐘改埋你班次 啲時間靚又點? 出事一樣都係無意思

呢個公司唯一賣點得時間，大把廉航好過佢，又平

買左4月3東京回程機票 個陣算唔算旺季？

買左個pass唔用咪得

呢樣真

問下班苦主啦

買香港航空

唔買行李，酒店可以免費取消，買定旅遊保
就算取消，可以拎返機場稅，蝕1000以內

4次
冇咩問題

淡季，飛佐9次，全部日本，冇 delay 冇 cancel
要睇香港淡季，日本當地都要淡季
例如3月其中一星期係日本旺季，佢地連續好幾日公眾假期
另外風季買得都係睇彩數
不過講真，要肯定飛到嘅就唔好搭 HK Express
賭不起，唔好賭

順利去完返港 準時上機準時起機

買 d 一日得 一兩班機既地方
有飛機黎多數有機出發

4月中仲係咪旺季？